發夢見到你地會指引條路俾我

今日應該去邊？？
可唔可以集中小小
消息太多
都唔知應該點
求各大神指點迷津